戒糖咗一個星期，心情好低落

個人冇乜力，做咩都冇心機
飢餓感黎得快咗

如果持續落去會唔會令問題惡化？
我應該keep住戒糖
定係食返糖份？

好好味

我都戒糖，但無你講既感覺喎
你點戒先？我係唔飲甜野零食
但煮食中有啲糖都尚可接受

同你一樣，可能第一次戒，個身體未習慣

小心係低血糖

睇到流口水

RIP樓主

代糖囉

戒糖戒左70日
中途飲過兩次果汁

戒左 順便飲多d 水啦

得力x糖ok?
間中食1粒

上面位巴打
呢個唔係戒丁post呀

戒糖份定戒哂所有碳水化合物?

我幾年前已經戒哂所有甜品零食+只飲零糖分既野 一啲問題都冇

事實上只要出街食野已經係冇可能戒到糖份 求其食塊方包入面都係有糖
再講所有澱粉最終都會轉化做糖 只要你有正常食飯 理論上唔可能有問題

可能佢打丁打到眼花，連戒糖同戒j都分唔清

唔食額外糖份
E.g：甜飲/甜品

7仔嗰隻?

係 好正

完全唔食糖同醣嘅話要食返多啲油分 冇嘢俾身體轉化做葡萄糖唔得架

你本身食好多甜野?
因為我由細到大都唔多食甜野 可能因為咁影響冇咁大

或者你可以試下逐步減 唔好一下斷哂

生暗瘡係因為糖分
咁其實食生果 都有糖份
係咪都會生暗瘡?

我反而想知奶類嘅糖又點，無甜味但糖份都高，係乳糖嗎？

要慢慢嚟 之前食好多甜嘢 結果戒糖嗰排（主食冇碳水 唔飲甜嘢唔食零食）個人好唔開心，晚晚都差啲喊咁滯